食精神科藥食到好肥

上個禮拜有幾段片都係關於抗抑鬱藥嘅副作用

服用抗抑鬱藥會唔會讓人肥胖？

其他會令人肥嘅抗抑鬱藥

抗抑鬱藥會唔會影響認知能力？

Vortioxetine祇有優點沒有缺點？？

MeWe有其他文章

未來會唔會加字幕

試過，但係好辛苦
如果得閒啲都會再試下

其他關於藥物的video，回一回帶

抗思覺失調藥：

情緒穩定劑：

support

謝，推！

pish

西藥實有副作用，但連登仔話唔食藥唔得，無計

其實食藥穩定左情緒但都改變唔到現狀
點解仲要食到斷唔到尾

小鳥醫生
純好奇
見你fb 文寫「最後一次的心理治療」
想問點解醫生會做心理治療？通常唔係cp 做？醫生淨開藥？

真係會做，不過好嘥時間，所以好少機會會咁做，通常亦都真係cp做，有啲醫院有psychotherapy team，嗰啲就會多啲醫生做

fb文《躁狂抑鬱對談錄》就係基於我其中一次心理治療嘅經驗改編，不過之後我都未必會再做心理治療啦

請問 Pregabalin，係唔係屬於精科類藥物? 副作用大嘛?

是，不大

醫生 頸後側面嗰組肌肉同背肌成日拉緊見暈 呢啲case想唔想見唞氣背脊成日有啲唔舒服嘅感覺

睇私家精神科使唔使轉介?

如果排除咗骨科腦神經科嘅問題，呢啲都可能係焦慮嘅症狀

唔使

Pk...我考試就係無啦啦心跳由9x上到15x....成個人幾乎暈低...btw 我背脊同頸嗰啲肌肉真係有啲酸軟同埋收緊唔想精神病....而家仲諗住睇物理治療.....or 針灸下

小鳥醫生
上星期覆診因為醫生話今日時間有限
所以原本今節去一間有沙盤嘅房傾
同嘗試用沙盤治療就extend咗，
雖然醫生都有問我會唔會都想照去，
但我最後都話下次先

講返啲藥先，因為上星期頂唔順情況，
最後又再𠝹四下手
兼且覺得自己情緒差咗..好似跌入咗黑洞咁
經常要同情緒抗衡 否則自己會被情緒吞噬咗咁
（我自己都唔太識點講，
其實都唔知醫生係咪完全理解到我嘅狀況）

所以醫生話有機會係
因為前排加重咗Pristiq由50mg到75mg，
導致出現坐立不安、煩躁咁；
因此醫生今次加埋abilify 2mg,頭幾日食半粒，
之後先食一粒。

總括嚟講，依架啲藥就係Pristiq 75mg、
Q仔25mg食半粒同abilify 2mg。

小鳥醫生睇完我嘅情況，
可唔可以俾啲feedback同埋建議呀
因為我真係辛苦到想死